建議英國取消777全家居英權

英國係歐洲國家入面最撚奶共個個

八婆返北京

北婆返中原故鄉

推

要特郎普出聲英國先咁做

個仔之前好似喺小米做，如果小米都俾當撈侵禁制的話

冇撚做啦
幫佢係香港上完市
集撚完資
就冇做啦

上市價同現價⋯

英國佬依家都唔係好掂
真係踩你都有味

用逃犯條例拉鳩埋佢闔家返支那炒鳩佢老母家

有居英權又點?
老公同個仔都係大陸，你以為呢類政治人物既家人有"居留權"就可以選擇去邊度住？